大家覺得屯馬線會唔會提早通車

如題

推

提早又點，唔提早又點？

提早咪方便d

提早 十月一, 同健康碼一齊上